容祖兒為金曲獎的錯誤在IG補拍片道歉

唔知發生咩事個d 可以去睇娛樂版既新聞
容什麼 係咪覺得着疑似睡衣唔化妝 用snow效果補拍片係尊重？
我覺得都係無誠意 係就正正常常拍片po出黎
你Po係d限時動態 又唔po出黎 姐係點 比人睇24小時就算 當無左件事？
新聞唔報同無follow你ig鬼知你道歉？

頒獎無準備都算 普通話又唔練下 道歉都無誠意過人

佢就用咁既樣同人道歉

佢琴晚有po出黎，但係因為佢搞錯左其中一個人個姓就刪左

幫唔落

十幾年都喺頒獎台上 9 up 得罪人, 真係好撚難得

推

道乜春歉丫
d 台狗 黎金像獎頒獎咪又係柒下柒下

我覺得係佢ig留言個d粉絲先好笑
話佢做得好 讚佢勇敢

你地唔係噓我呀 ?

雖然佢地係柒下柒下
但未至於連名都講唔出

利申唔係支持台灣人

真係慘
eason果陣係台度亂唱hea唱都唔見咁多人走出黎話佢
講唔尊重佢咪一樣
但joey至少尊重自己本業

個時我未開連登ac

魚肉腸簡直係連登清泉

cm pls

唔覺有問題

咁你先有問題

金像獎果陣我地up人d泰國名都9up個個笑啦
唔識另一國語言有幾閒
根本好少事，如果唔係佢未必有人鬧

睇下d台灣節目訪問舊一批港星果d根本個個d普通話都係差 成日都唔知up乜尻俾人笑or講左d錯野
大家笑下咪算，無尻聊

香港人一定要識普通話？我屌你班大中華膠啦

好似唔明我係批評緊佢拍片既問題

我諗樓主想講既唔係佢係頒獎講唔到人名既問題 係講緊佢事後道歉既問題 道歉係咪應該大方啲 整番好個樣 專重下人呢？同埋開係ig story係想點 係道歉就正正式式咁道啦